［勿相認、計角度］屋企樓下成日有條友學泰山叫

近排收工番屋企成日聽到樓下有人學泰山咁鳩叫 ，有次跑步見到佢係個中年阿叔一路來回跑一路叫
以前諗住距離屋企遠都忍佢，但佢呢排叫密左，番工煩番到屋企隱約聽到佢把聲真係頂唔順
有咩方法可以搞搞佢 報黑警有無用 定又當發現傻人案咁hea處理

冇圖，計條春角度咩